張五常定我經濟學影響力大啲？

Condom Smith 大啲

張五常自己話:
Coase曾經講過世界上最能夠明白佢套theorem嘅人就係我

Keynes? Out左喇

點解而家undergrad冇人讀我

宜家中學雞都唔讀我啦

貨幣係用黎刺激經濟囉

政府俾錢刺激經濟投資者先會有信心囉

連登經濟學（學術界）世界大戰一觸即發

Gary becker先最大

Adman smith

食古不化 無形之手冇鬼用

靠market 死得啦

張五常：我睇咁耐都睇唔明keynes 寫乜，佢一定有錯

搵埋海耶克大家爭飽佢

仲唔訓

訓吾著牙

無人叻得過我!

講就天下無敵 但係經濟一差就叫市場自己調整

lm

Ricardo你班古典經濟學家當經濟危機出現嗰陣有咩可以做

Milton Friedman

就係呢啲友搞到金融危機一次又一次出現

market will balance itself

我一生中最欣賞就係費老，係我第三次結婚既證婚人

你條老坑就真係廢老，就黎將行就木都拎唔到諾獎

21世紀仲好似作文咁樣寫經濟學書

拎完諾貝爾有幾多人記得你？但我就唔同，當年科斯叫我返大陸，係一生中最明智既決定，宜家係十三億人識我，你話邊個決定聰明啲

張：Adam Smith都係咁寫書，我就係唔想用艱深數學嚟解釋我理論——《科學說需求》

寫幾頁數學公式咪又係空無一物

冇數學支撐既econ=吹水

問過我未

啲數計黎計去都錯既 計黎做咩 由市場調整好過啦

利申 Hayek

以為有數學就唔係吹水咩

But this long run is a misleading guide to current affairs. In the long run we are all dead.

仲有人讀張五常個套咩

冇咁吹水

起碼econometrics, game theory呢d真係可以應用到

但係macro個套9 up理論真係9 up

Game theory睇唔到，驗證唔到，咪仲9up

你自己個套鬼驗證到 求其街上行一圈觀察吓乜嘢research都冇做就當已經做咗驗證

我observation準過啲統計多多聲，我行出條街就知咩事啦 我既專科黎架嘛！

市場調整呢個terms害死香港。十幾年前97左右我就覺得部份香港經濟學家讀死書，好反對佢哋，不過當時全香港好似中毒一樣死吹市場調整。

老實當時香港政府有打算支持IT同創新科技，不過日日俾人屌無形之手干擾市場，最後就找左李擇楷搞數碼港而唔自己出手搞最後變地產項目。

當時屌最勁就係經濟學家雷鼎鳴，日日屌政府，家陣就變689fans，估佔中會唔見3500億。條友為左出名上位害死香港。見一次市場調整terms，就要屌佢老母。

市場調整呢個terms害死香港。十幾年前97左右我就覺得部份香港經濟學家讀死書，好反對佢哋，不過當時全香港好似中毒一樣死吹市場調整。

老實當時香港政府有打算支持IT同創新科技，不過日日俾人屌無形之手干擾市場，最後就找左李擇楷搞數碼港而唔自己出手搞最後變地產項目。

當時屌最勁就係經濟學家雷鼎鳴，日日屌政府，家陣就變689fans，估佔中會唔見3500億。條友為左出名上位害死香港。見一次市場調整terms，就要屌佢老母。

雷鼎鳴呢條欺世盗名既垃圾真係好撚抵屌，個陣佔中條友吹到話做成香港經濟損失幾百億，屌佢老母原來係用恒指升跌計出黎，仲要係用一個星期左右既數據計出黎

得班無知婦孺藍絲先係咁引用佢個「數據」黎打飛機